前員工話你個裝修美心個金蛋Starbuck 要點搞

其實好簡單去啲商場果啲鋪到啲咖啡機會放係出面，係搬唔走，咖啡機一壞好多野飲出唔到，間鋪就半死狀態，同埋部機要整番佢都要啲錢，

目標1:打奶棍
咖啡機上面有個銀色咁既波棍，如果斷咗既話打唔到奶之餘仲要係美國配番番黎香港，千祈唔好搞吖。 但佢又好容易屈斷架wor。

目標2:機上啲咖啡豆載物
雖然打唔到奶但都仲出到咖啡，所以咖啡機上面有個透明既漏豆係用黎莊咖啡豆，佢係有個合適既方法攞出黎，但如果貪快就用啲手拉爆佢出黎，尼舊野爛咗咖唔到咖啡豆之外，仲好麻煩先配到所以大家又唔好搞吖。

尼個方法都叫易徒手都得唔洗工具又唔洗打爛啲野又可以令啲partner唔洗番工，又咩唔好。

仲有呢成間鋪最貴就係咖啡機

紅色優先ok?
想知中銀攻略

仲有啲餅櫃啊 爛左壞左野食都賣唔到
真係唔洗開門㗎啦 真係唔好打爛整壞啊

推

雙鍋爐實貴